15歲男生刑毀「優品360」判入更生中心 羅德泉斥「無法無天、行為比黑社會嚴重」

15歲男生於前年10月13日，因響應網上呼籲，破壞葵芳新都會廣場的「優品360」，被告早前承認一項刑事毁壞罪，今於東區裁判法院被判入更生中心及賠償受損店舖1134.5元。裁判官形容案情嚴重，斥責被告行為「無法無天、比黑社會嚴重」。

案情指，7名年齡介乎15至54歲的男女響應網上號召，到葵芳新都會廣場「優品360」進行破壞，包括損毀貨架、鐵閘等物品。而15歲被告則跟隨其餘成年人，以雨傘掃下貨物。辯方求情時引述感化報告指，被告被捕後有實質顯著改進，有強烈決心自我更生；案發時年輕，沒有足夠判斷力，容易受人影響而犯案。

主任裁判官羅德泉形容被告行為「無法無天、為所欲為，比黑社會嚴重」，而被告行為有一定破壞性，終判處被告入更生中心及賠償1134.5元。被告聞判後一度流淚，其家人則向他叮囑好好保護自己。

案中其餘6 名被告均已先後認罪及判刑，6 人分別被判感化令、入更生中心、社會服務令及監禁8個月。

即係叫人哋去做黑社會

元朗班721算咩？？

非人了

愛國愛黨

721 狗黑合作，恐怖襲擊點計？

咁呢啲叫咩？保衛家園呀？

咁何妖呢？

係羅官心中，黑社會斬人尋仇賣毒品都唔夠整爛少少360咁嚴重

咁721果班叫咩？

原來整爛黑社會開嘅鋪頭係嚴重過黑社會
學到唔少野lu

緊係啦，香港黑社會係你地既朋友嘛。屌你老母！

係囉 原來黑社會喺香港真係好正氣

而家先知360 係社會棟樑

黑社會黃賭毒都做齊喎

垃圾紅官 日日比我有新嘢學
BTW 出咗更生中心記得去旅行 到時加拿大應該開番關
加拿大歡迎難民呀 大家識做啦

香港政府對港獨係零容忍
對黑社會唔係
所以話黑社會係咪應該報答政府?所以有721發生

咩叫嚴重過黑社會？黑社會殺人係咪輕微過裝修？

Btw羅德泉老母九成係比狗屌，先會生得出羅德泉咁既弱智仔。

警察都食冰，毒品點會犯法

個官short咗，衰過殺人犯毒既黑社會？